[哲學問題]係淘寶開黃店，你會唔會買?

黃溝藍都可以係黃色

會
因為係得淘寶開店總有佢原因
可能係淘寶畀多啲優惠（ 有津貼等等 ）

如果冇原因佢應該唔會咁傻豬自己做啲咁蠢嘅嘢
咁佢解釋返就冇事所以都會照買

難得你係頭腦清醒

[黃色經濟圈] 點睇淘寶¥9.9嘅款要賣成$248？

淘寶買返嚟vs淘寶開店

會買